點解雙飛人可以搽又可以食

係咪真係咁有效

活絡油都得 你試下

肚痛 頭痛 搽完即刻見效

喉嚨痛 咳 兩滴即刻見效

可以食就可以搽架啦
你試下搽口水會唔會死

Why not both

以前d長輩話白花油都可以食

點解水又可以飲又可以沖涼洗菜

蜜糖又得